疫情下政府突襲明日大愚 本土派係咪應該好好利用呢個機會提高社區知名度?

依家第三波爆發而且比之前嚴重
好多人又準備被放無薪假
低下階層手停口停 要為生活費而煩
但呢個時候政府想突襲預計造價6000億既明日大愚

本土派係咪可以試下宣揚下政府有6000億黎起明日大愚但話冇錢做紓困措施?
要求政府做更多紓困措施
例如做第2次回水1萬 失業援助等等
可以試下擺街站做聯署要求撤回明日大愚計劃同要求政府做紓困措施?

珍 阻就阻唔到，係咪應該用呢單野將保皇同正苦綑綁再踩多兩腳？